## 开发团队多大？

Yox 和 Yox-Router 仅我一人开发。

## 现在是稳定版吗？

Yox 从 2016 年底开始开发，经过自己的项目和外部小范围的试用，到 2018 年已非常稳定。

2019 年 4 月，我闲着没事想用 TypeScript 重写 Yox，5 月开发出第一个可用的 TS 版本，之后继续开发 Yox-Router 和相关插件，不断发现问题并进行完善。

现在（2019 年 6 月底），Yox 和 Yox-Router 已达到稳定状态。

## 会长期维护下去吗？

Yox 不是公司项目，没有 KPI，不存在离职弃坑的问题，它纯粹是我个人理想主义的作品。

曾经我为了找一个兼容 IE8 的框架，差点被逼的选 Avalon 这个破框架，幸好后来发现 RactiveJS，没想到这个冷门框架居然非常好用。

但是 RactiveJS 依然有瑕疵，比如超大的体积、比 Vue 略差的组件结构，我希望亲手写一个完美的框架，让后人在选择框架时不再纠结。

在此我可以保证的是，Yox 会一直维护下去。

> 除非我挂了

## 未来的发展方向是什么？

我目前能想到的三个方向：

1. 优化 TS 类型提示
2. 目前性能不会拖后腿，但仍有提升空间
3. UI 组件库

我不会对 Yox 的结构做任何改动，两年的试用已经让它的结构足够稳定，因此不存在 Vue 3.0 这样的问题。

## 需要赞助吗？

我现在是业余时间开发 Yox，我特别希望有人赞助 Yox 这个项目，鼓励一下咯，它又不比 Vue 差。

> 还有，我特别需要一个好看的 Logo！！
